港匯咁強，有冇人覺得今次真係最後逃生門

美國政府私下借疫情之名狂QE印銀紙
將大量金錢流入香港買入港幣
到時機成熟制裁之時，一嘢沽晒佢換返美金
留名睇MA點接 希望只係我FF
一年後鞭我屍

但換返美金都係換返佢之前轉入黎既美金

星期一跌三千點